女絲打跳閘被藍絲放上網公審

屌你老母死藍絲阿叔 係咪見到人地既麗姿 想同佢結識咋
講真人地跳閘關你L事咩 人地宜家為香港民主付出緊啊 你呢 死狗公
番大陸啦 支持黨鐵
文宣組做嘢啦

推

屌你老母 條片十四萬啊
係十四萬啊
點解你地可以坐視不理

死藍屍吃屎啦

推啊 香港人

推啊 真香港人

絲打俾人圍攻啊仆街

起身屌西啦

呢個係咪頭先Post過話跳閘俾藍絲捉到住拍片嗰位?

個女仔好正 利申：絲打

屌推啊

report條片啦

由佢
幫我地宣傳跳閘
老實講
只要回佢
五大訴求
缺一不可

就ok

report

其實唔駛理佢地 佢地無野做到

要入去dislike條片

應該係???

冷處理啦

好撚柒呀 片主

死廢物 畀靚女寸鳩死

Don’t make stupid people famous

告佢非法禁錮 襲擊

其實條友無權叫拒卑返錢

拒唔係地鐵職員

扮咩正義撚
DLLM 見到人地搭車唔洗俾錢
覺得自己俾左錢好蝕
咪屌人地唔俾錢囉

講真, 關你撚事咩

蝗蟲阻街唔見你出聲
廢老衝紅燈唔見你講
正垃圾!

笑死人咩

話人地跳閘 又話拍哂片

但條片 cut 出嚟 係無一秒係跳閘

REPORT 條片 誹謗

叫條友練好廣東話先講野啦

Lauju 今日跳左未

根本就係支港人

yes

拒話好眉好貓都係性騷擾啦

要周圍d人幫拖

人佢個仔?

唔撚洗理藍絲

真勇士 仲要冇口罩

入去channel望下就知呢啲唔係普通藍絲

其實同啲奴隸講道理冇用

黑警打死人佢唔同你講仁義道德，但對住一個由香港人夾份起但背向人民嘅公營機構，跳個閘都滿口仁義道德屌鳩你

總之人地殺你全家都好，你都要守佢嘅規矩，跳閘啲咁和理非唔影響人嘅嘢都要屌

唔好幫佢地宣傳

仲放上黎？
冷處理啦

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

真
藍絲斬人打人又讚
後生既搭個霸王車又起晒綱

別生氣，有些人是無得救

唔洗理佢啦 有片有點 無視d廢老藍屍

Report啦

冷處理咪得幫佢宣傳托咩

on9 你今日跳左未啊

Report條片啦屌

垃圾藍絲channel report啦

truereport就夠

佢拍片咪比佢拍lo 反正條片唔係樓主post出嚟都冇人會睇

直接report

果然係正義之師

收皮啦

以後見到啲廢老亂過馬路就影9住佢

依條撚樣由雨傘嗰陣已經拍片抹黑抗爭者

咁多年嚟都係靠抹黑搵食, 屌佢老母仆街 youtube

Reported

你無做錯！
繼續全民跳閘有益身心

藍絲正仆街

姓尹 / 溫
個仔讀 DBS

關唔關呢條友事

推到第一個靚女貼返條撚樣個樣出黎

Push

Report佢

采d藍狗都on撚9 咁叻去同林奠講啦屌

點解佢地唔捉心衝紅燈

但你好似仲幫佢推高個點擊

捉人

Dislike=推

點解我平時啲時間從來未見過人跳閘... 係咪我嗰區太藍

練打幾靚女

佢咁中意捉人跳閘 佢咪入港鐵做囉

第一個女手足有無影到條友個樣?
貼出黎!!!!!

所以全香港人，要日日跳，日日着全黑，日日帶口罩，當全街都咁做，對家就吹我哋唔漲

Report咗先

唔比錢關你撚事。。。。你咁鐘意比錢你咪比多份。。。你嘈乜野
狗

咁撚多五毛like

條片唔係喺朗屏啊 應該唔係同一位

屌你老母 又係個垃圾共黨打手veronbenny

有無得唔比點擊又安全report

Report the video, and next

我撐警ge 所以我跳閘 得唔得

驚閪，一見到手足比人圍即刻去幫拖

利申屌臭左唔知幾多條廢中

絲打好撚型把聲又好聽

冷處理

彩虹真係好多藍狗同廢老 我就住彩虹 眼見都唔多人跳 藍狗應該揀人屌 見又係絲打 我係收工時間跳同推都試過 冇人出聲嘅 人地絲都跳 大家仲等咩 大家上街捉寵物小精靈（畜龍）都唔驚 跳一跳就驚？！

佢係打手黎?
屌佢老母咁我要report佢channel

藍絲d 片低質還低質
佢地圍內傳真係快過我地好撚多 唔知有無刷view 喇
大家做下野 report 又好乜都好

藍絲損人不利己，痴撚線！

絲打好野
撚狗咁撚

diu，一睇就知個藍絲見到絲打靚女想博佢注意，扮曬正義。

連登見啦好型 有無ig

個矮仔好慘
係咪小朋友黎

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

如果有大多數人都日日跳，咁班仆街就唔會有心機影，大家一定要keep住黨鐵陪您日日跳，多人一齊跳就可以保護到手足

女絲打

屌，就日日捕有冇廢老衝燈

有冇第一段個片主資料？？我想親身問候下佢

特然噤正義，大隻佬巴士站打尖、食煙唔見你出聲？

回：藍絲斬人都可以走左去啦 我跳個閘走左去唔得？

毛都影唔到條屈人跳閘
歡迎提供證據

無野 學籃絲話齋非常時期非常手段
點知下一秒會唔會被狗打爆頭

拉尻我囉 傻西先比錢

佢啲片全部抹黑我哋係曱甴

笑撚死
擺上網有咩用
連登仔只會覺得絲打好型
對佢一D傷害都冇

逄見即port

一齊入去report
再扮中立留言spin落政府到

入去話like代表好多人支持跳閘

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

住鑽石山表示 以後放工彩虹落車

又真係幾靚

是但啦佢地個邊d狗乸俾帽隻狗帶到全香港都知 （仲要有左）都有面出來啦

佢有話連登見,
但見唔到

首先，冷處理
然後，唔該人人跳閘，呢個先係最好嘅守護方式，明？

原來連登真係有靚女

宣傳片 , 我地拎條片改改個 title 就用得

第一個絲打幾靚

reported

sor 嗰陣時火水咁興 一時腦塞 諗唔到咩字

舉報啦

仆街啦垃圾藍絲 重要賺營利

全民口罩保護手足

講中晒

唔好驚左佢地！！！！

推 report

push

入去比負評加舉報

巴打絲打帶番個口罩

絲打加油

巴打你搵個男絲打我睇下好冇?

入面啲回覆好痴線，幫手report同埋留返支持跳閘嘅comment吖各位

咦你仲比緊錢？港鐵出咗新優惠喎！跳到就免費！你唔係唔跳下話？等你炸！

個藍絲好似幫手捉完有錢分咁 當自己係股東咩

係女巴打

report佢叫人做甴甴

咁就咪share 咪禁開啦
加番句 藍絲黎

打佢老母閪啦

曱甴

reported 啲片

一開條片即刻停左佢
先dislike
之後用條time line睇佢d條片d caption
然後report鼓吹仇恨 欺凌弱小 詐騙 不實內容
再打翻啱啱睇到個時間
得左
下一條
利申 report左3 5 7條

會跳閘既女真係好靚

收皮啦班廢老

我平時叫啲死廢老唔好係巴士站食煙佢地仲大大聲屌返我話關我咩事

而家跳閘又成班傻鳩廢老正義超人上身

食屎啦你班垃圾老坑 唔好同我講你成世奉公守法痰都無吐過啊 欺善怕惡 試下換著係油尖旺啲老黑跳閘我睇你班廢老敢唔敢出聲

係地鐵拎住手機影
好易俾人唔小心撞到

比人咁樣搞就扮藍絲啦 屌返佢地死暴徒

沖紅燈唔見佢捉？
根本就係啲藍屍支那狗賤種文化，覺得自己比咗錢唔抵嬲嬲豬

正義盲撚

一齊report

用少句支那語得唔得呀屌

Report

連登絲打好索
我撐絲打

我想講 個黑衫巴打好型
我就係要呢D
我懇請所有人遇到呢D事都要企出黎幫口

一齊report 加負評

各位如果見到咁既情況記住要互相幫忙，反屌

十下十下

又無影到人哋跳 咁我拍片話我老母1秒跑完100米都得啦
721 811 831
BTW 主張冷處理

有冇人識佢啊 捕住佢衝紅燈
然後學返佢問佢做乜衝燈

遇到呢啲事 香港人要企出黎plz

其實俾人捉到就咁影住屌wfc
可以大大聲答佢唔想俾錢狗鐵賺
Or話我支持警察但狗鐵運示威者走所以要抗議
睇下佢地點反應

死廢老
廣東話都未撚識講 番大陸啦屌你

其實唔使理佢覆佢
不過親身見到個陣就要屌柒佢同保護手足離開
就係咁簡單
網上同佢嘈黎做乜？

檢舉依個頻道仇恨言論同埋垃圾內容欺騙成份

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推唔郁都推

個矮仔好慘

跳閘手足好有型

最撚憎呢d藍絲扮正義撚
黑警打市民果陣唔見你出聲？

班藍絲真係好叻欺善怕惡
試下去上水捉下水貨客，捉下班同胞

但係黃絲好純真 成日會係片自認
有條片仲認自己踢人

屌你老母 我就日日跳 影鳩我囉

醒少少 冷處理 咪害手足

不推文回覆

提提大家
跳時注意身邊嘅人
最好戴口罩
跳完馬上跑，唔好扮型

喂 我地係度吹冇用架
入YouTube 打comment 啦

平時唔公義嘅事又唔出聲
捉人跳閘就上撚哂身扮撚哂正義咁
我屌啦你唔憤氣咪自己咪同狗鐵講
下次dum個五豪落地比佢執 當豪比狗

其實理直氣壯講
叫黨鐵交cctv啦，佢放白衫人打白香港市民
其他野都唔駛講

藍絲唔好扮正義啦

仇恨言論 port得

咪on9幫佢賺view la

係咪得我好奇個姐姐著高爭鞋點解都跳到閘咁勁

Please report

關你撚事 ,你理鳩得我,你邊位呀??

- 完 -

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

幫手dis like 啦屌

此影片違反了 YouTube 對仇恨言論的政策規定，因此已被移除。進一步瞭解您的國家/地區如何遏止仇恨言論。

已負評+report

23:39
這部影片違反 YouTube 政策中對仇恨言論的規定，因此已遭到移除。進一步瞭解如何在你所在的國家/地區中遏止仇恨言論。
瞭解詳情

YouTube 係要睇咗6秒先計一個view count 架
咁你有6秒時間stop 同留comment

23:39 這部影片違反 YouTube 政策中對仇恨言論的規定，因此已遭到移除。進一步瞭解如何在你所在的國家/地區中遏止仇恨言論。
瞭解詳情

阻唔到你返工咪得囉

report 喇幫手

究竟關佢地咩事

美帝

個女仔最傻就係講道理
一句關佢撚事就走啦,洗撚解釋咩黨鐵黑警點對市民咩？搞得你都係藍絲㗎啦
關你撚事咩？
地鐵你有份啦？
你有份？地鐵上市編號幾多號？上年派幾多息呀？
質到班撚屌口啞啞唔使講道理

依頭report完，嗰頭冇得睇lu
YouTube真係爽手

關佢撚事咩，人沖燈去拉人理論呀笨

跳咪跳其實以前都有人逃票有咩好大驚小怪

有冇人認得佢兩個仔？？

有冇街坊？？我想會一會阿benny

上一分鐘睇完諗住report 點知下一秒佢就比人ban左

屌 個垃圾啲片咁撚多view既

你句為民主付出緊好藍絲feel
希望你唔係

Ban 左?

del左啦

此影片違反了 YouTube 對仇恨言論的政策規定，因此已被移除。進一步瞭解您的國家/地區如何遏止仇恨言論

明明條片都冇跳閘,屈鳩人跳

我淨係見到有色魔尾隨個女人非禮佢

個絲打好正

有冇人知阿benny住邊？？

我想親身問下佢人地跳閘關佢咩

地鐵本身有監察機制,你咁撚大聲做乜撚嘢呢？

仲有呢條片,大家快report

仲有呢條啊
一齊入去舉報

見好多人推 廢老卡又一堆 跳嘅係少見啲姐

屌咁你仲推條片? 由佢沉啦on9

而家唔只要report,係要起底

其實要救絲打好簡單 唔該你班仆街全部一齊跳

人美心善 條女同條仔都係

絲打好型 比我撞見依啲撚屌 即打 唔洗講咁多
利申 紅巴推欄高手

推咗你唔知姐 我覺得推係最安全 如非必要都唔會直接跳

預埋我
俾我在場已經唔洗講嘢
第一句就關你撚事
無第二句 可以開拖打

高官為自己利益開檔房，僭建當睇唔到
市民為公義跳閘就出聲屌
證明咗藍絲就係一班欺善怕惡嘅垃圾

我直頭留意吓啲人過之前都嘟嘟聲
真係推跳老人卡都少之有少 搞到我搭巴士算

已經睇唔到😂😂

權威性人格

見高拜 見低踩 正垃圾

D comment
笑撚死

點解藍屍d片嘅views可以衝得咁快

冇撚左

女中豪傑

人靚心正，好野👍

一句回佢，殺人黨鐵點解要俾錢。

唔出聲直接一拳打落塊面

推呢個
report得黎唔好俾佢計view數

係"低調處理"先o岩

不打面,記住,由下而上,下巴位

咪就係有樓主呢啲on9 走去po link

Don’t make stupid people famous

邊到影到跳閘 唔好老屈呀
係咪是但講句跳閘就可以追住人地影

Ko都似

無錯
當個個都跳 佢地就唔敢屌
可能貪小便宜跳埋一分
仆死幾件廢老都好

有份report

好嘢 抗爭勝利

XDDDDDD 唔該曬各位巴打

我講野係on9 啲 但係我係真香港人
唔會出賣自己良心 如果我係藍絲就唔會po哩條片比你地report

極速report到條片收左皮了
好波各位

有新 請繼續report

打面容錯率無咁低？
未必個個識uppercut發力，但係一拳揮埋塊面度搏下中鼻，個廢老已經disable。
當然開得拖一定要無cam方便私了無仇報

係啊 我on9 啊
on9 到推post 推到啲巴打合力停9左條片
宜家YouTube ban左條片
係呀我真係好on9

好波

唔好理條傻仔啦

快report

兄弟繼續做嘢

日日放工時間都見到有
今日見到有個巴打係小黃人面前推都唔理
你唔見有 可能係去咗啲難走佬嘅出口出

邊個站！？

咩時段！？

搵巴打落去幫拖！

屌佢老母咁都30k sub

成功report 左條片

留名，繼續瘋狂report

仲有新片
繼續report

係咪著裙喺彩虹？

下次即刻一句 地鐵附例 拍片罰2000呀

一齊去畀啦！

痴撚線

有支那狗mon post，大家打個招呼

佢邊到影？
我去日日跳

report 左嘞，拉左件色狼先啦，偷拍

條友on9架同一個channel放自己個仔上去

hi 支那 mon po 狗
黎打個招呼

A&E嘅醫生 下次你哋見到藍絲睇急症知點做啦
一定要盡量醫佢 減輕佢嘅症狀

快 快 快 report柒佢

傻仔無account呀
操你媽臭化逼

del左

佢偷拍人哋俾人發現先屈人哋跳閘！

第一個絲打係我朋友
佢無ac
send左相俾我代po

不推文呀

無account支那狗，食屎啦

一定要佢出名

report啊屌

report啊 快

reported
不如我開新po

啲人望唔到下低

Ho ball

好撚柒
成條道友咁撚樣

report埋e個啊 快

支那畜

你妈知道你的工资连香港清洁工的一半都没有吗

你们这些废青支那人只能做低端人口，帮共产党做牛做马赚一辈子的钱也买不起一台欧洲车

别再吹奏你们那些什么GDP了，那些都是高端人口的收入，看看自己的银行存款有多少吧支那狗

香港人每年可以出国旅行好几次，我看你们一辈子都说不定没出国的机会，只能在支那做井底之蛙

快点出解放军打我们呀，看你们没有了美元到时候粮食都进口不了 21世纪强国大饥荒

係呀 我on9
on9到 YouTube del曬啲五毛片
係我on9 對唔住

女手足facebook比五毛入侵
兼且係咁比人inbox鬧
大家唔係唔幫拖啊

Report呀！！
懶正義去做狗啦屌你老母

我操你媽B支那狗
回去跟廢物習近平請安啦

跳閘5舊水，豪俾佢啦

但根據港鐵附例第25條，條藍屍滋擾其他乘客係罰5000，第28H係鐵路處所拍攝一樣可罰5000

其實下次一直行就得
仲同佢講道理真係無用

推撚爆呢條撚樣啦 咁想出名
起底組唔該
黑警打人就唔關你事
市民跳閘咁關你撚事咩

女手足比五毛入侵facebook
女人仔都恰 班五毛真係仆街嚟

依條友我見過
之後係藍田追住個女仔黎影
變態黎

證據呢？你話跳閘就係跳閘？

人地跳唔跳關你撚事咩

根據港鐵附例第25條，條藍屍滋擾其他乘客係罰5000，第28H係鐵路處所拍攝一樣可罰5000，大家攬炒睇下邊個傷d

推 絲打唔洗驚

完全冇手足幫拖呀屌

推
幫女手足 facebook比五毛入侵

撐警藍絲周圍斬人都冇問題架啦
警察扮示威者周圍放火又得
香港都唔講法治架啦而家, 咁我唔俾錢搭車又點撚樣呀?
搵地鐵職員捉我囉

Report廢老

個垃圾youtuber 有冇起到底呀

好想打藍屍

Report~~~~

以後點見人啊

oh 條片俾YouTube移除左

又要屌又要搭 唔俾錢當成潮流文化？
爭氣啲你地，係就唔好搭
由黨鐵咁樣開始
我就一直搭巴士 的士，人地無出過聲話我地阻住搵食啊。 將交通費攞黎搭其他交通工具啦

link已死

幫手救女手足啊
成班五毛圍攻佢facebook

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

救救女手足
佢facebook比五毛圍攻

下次一手將佢粒airpod拋到無雷公咁遠

影裙底畀人捉到
就話人哋跳閘
佢屋企跳閘應該搵師傅來整

仲有！

點解無人理hkfp果個auntie架...會死人架..

幫拖呀 我地唔係渣撚到網軍都輸比藍屍呀

report 新片

救救女手足
佢facebook比五毛圍攻

連登鍵盤戰士出動

樓主條片成功report死左

yep ho ball 各位
但有新片

快report

未食葯咁款！嚇死寶寶

有個Youtuber叫大肥看天下，佢係中年人，仲要做地盤，好支持d示威者，仲屌過陳怡閪，但見佢個channel 一個廣告都無，巴打們可唔可以支持下依個中年人！

都係電話地址

新戰線

唔係啊 個絲打唔係鄺葆賢議員嚟 啲藍絲求撚其老屈係佢

尋址色魔起底殺一儆百

轉推呢個

屌擺明誹謗！！！！！！！！！！！！Reported

幾好

到我比人圍攻

往調景嶺車頭

支持絲打

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

Removed !
The video is removed

支那狗多到 絲打唔洗驚

快手啲backup曬藍絲channel啲私人片

我希望所有人，如果身邊真係遇到藍絲做正義撚既話，一定要埋手足身邊幫手

有邊個人冇犯過法？
紅燈過馬路、跌左垃圾冇執返、屋企冷氣機滴水、搭車冇用安全帶、報稅填錯野、搭地鐵衝門等等
只不過冇俾人拉啫

曾經聽人講過，規矩係俾聽話既人守
其實幾岩，黑社會有冇守法？有錢佬有冇守法？高官有冇守法？宜家連警察都唔守法

所謂法治精神就應該係人人平等，唔係人治話晒事黑果d就拉白果d就唔拉

最近事件引發一個問題，如果明明殺人放火，但警察係都唔拉唔告，原來法律係乜都做唔到..原來中間係有咁大權...原來係可以咁唔安全.....

無證無據跳咩閘，我話係個男人想抄人牌唔成功，之後先屈條女跳閘

救救女手足
佢facebook比五毛圍攻

全力反攻!!!!

已記住 多謝巴打

你回應過的貼文或內容已被作者移除，且不接受留言了。

咩事 我係咁反攻突然就沒左

又係著supreme

有得免費搭 點解唔搭

影片已移除 巴絲好波

唔使理 唔好幫佢刷Views...

你係邊個

救救女手足
佢facebook比五毛圍攻

全力反攻!!!!

求大量反擊藍絲文宣圖

佢地太多人...

我地寡不敵眾...

我今日跳 都比個呀叔屌到去我屋企樓下

咁支持支那
叫支那還左錢先啦

推呀！

禁report禁到手軟

分享一個做法，如果比藍絲追住來拍片，即刻攞返部電話出嚟拍返佢，一路大大聲咁講話喺新聞live度見到對方去參與衝擊，衝得好前之餘仲掟磚轉放火，多數藍絲即淆即跑走（一定要講到大聲過佢哋嬲過佢哋，可以講和平遊行OK，點解你要做埋咁暴力嘅行為呢）

話說我持有黨鐵股份係咪就可以光明正大跳佢老母假假地都係佢老細

要跳閘+瞬步

基本上佢地唔會影到你跳個刻，屌番佢轉頭都得

好多假account report 到手軟
不如叫絲打直接del comments啦

佢地呢啲仆街，
最中意就係恰單丁人，加上你個樣係善良，再加埋你係女仔，佢就會更加狙擊。

解決方法：屌撚返佢轉頭，真係唔需要講道理，直接兇返佢轉頭，無恥過佢地，講野大聲過佢地，癲過佢地就得。

利申：經常俾人恰

見好多人好似做左好多虧心事咁唔識駁
一句好簡單
公民抗命 無所畏懼
叫佢去捉班大陸人同水貨客啦咁叻

推
要幫絲打

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

你邊到比人屌
我見到實幫手

無左了

Youtube好波

500vs1萬

已證實支那狗死去的媽媽曾充當日本皇軍的慰安婦

典型藍絲樣 嗰種覺得自己斬人都唔犯法嘅眼神
絲打好勇敢

好似成功report到

叫佢block晒算喇
唔洗理佢地

係根本唔會追到

PM叫女手足block晒佢地算喇
唔洗理佢架
理既話仲衰

咁似YouTube 鏗鏘集：廣東話 入面一對受訪夫婦

會唔會係黑警

吹呀
幾萬人跳呀

絲打d反應正到要學下野

仆街 我都想俾人影下 教下大家要點應對

無人駁佢
佢無郁手我就無理佢
d廢佬要癲 我做乜要理佢

不如搞返個活動 大家約實個時間地點俾你地班藍屍影啦
夠唔夠膽出黎呀?

救救女手足
facebook比大量五毛圍攻

舉報

連登鍵盤戰士出動圍救女手足
佢fb比大量五毛入侵緊
片中個廢老仲想郁鳩絲打

推撚到佢陷家都睇到

回：唔得啊！你咁高貴大方，要同我一齊返去閘機畀錢

絲打好靚 唔使理佢 繼續跳

條傻9做乜撚野

救救女手足
女手足fb比大量五毛入侵

佢自己fb?
block人咪算

絲打好正果然相由心生

係咪圍村食衣紙果個黎

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

等彩虹出現麻包__

求住所

好有狗相

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report

remove 左sosad

痴線佬真係有樣睇

應該精神病人嚟

救女手足
女手足fb比五毛圍

呢個係有14萬VIEW既主要原因
BTW, j 完好快d report

叫你個fd係啲片report 誹謗

係侵犯我的權利->其他法律聲明

哇，咁契弟都有既

救救女手足
女手足fb比班五毛係咁洗版
連登仔鍵盤戰士幫下手啦
唔係以後就冇人再敢跳閘